好似好耐無聽過李克強呢個名

點睇

李克用李克勤

之前被維尼狂質佢食蜜糖，令佢糖尿病加劇，現正在軍隊醫院ICU搶救中

廢相

李克強只係習大大條狗

第三張